今日真係一個好日子

股票升
MPF升
建制收皮
民主當立
仲有何已完

今日心情好靚

係